［頂置］如何應對政府冷處理

政府持續冷處理事件。
不出來回應，不開立法會，
甚至有消息指７１室內升旗。
目的是為了避免大家成功阻止，獲得具象徵性的勝利。
目的是為了避免大家獲得成功感。
目的是為了令大家的挫敗感上升，最後放棄。

咁究竟我地每一位可以做咩野呢？
我地首先要清楚我地既目標。
我地既目標唔單止 要引起全球關注，
我地既目標唔單止 要釋放義士，
我地既目標唔單止 要撤回送中條例，相信甚至更多更多。
但我地既最大／最終既目標要係 自我實現自我價值
實現我地每一位香港人心中既價值。，

如果我地既目標只限於 引起全球關注，
只要［銀彈攻勢］青島啤酒咁，搶走頭版，令我地產生挫敗感。
如果我地既目標只限於 撒回送中，
只要唔認數，暫緩當係撒回，令我地產生挫敗感。
輕易產生放棄既念頭。

如果每一位香港既目標係實現自我價值，
出黎遊行，係為左爭取心中既自由。
做鍵盤戰士，係為左保護我既香港。
做文宣，係為左保護我既下一代。
香港政府，甚至無人可以令我地產生挫敗感，
呢場運動先至可以持續落去，大家先可以堅持落去。

所以，大家要清楚自己目標，堅持自己既信念。
我地每一刻做既一切，唔單至為左以上既目標，
係為左實現我地香港人心中既價值。
香港人，打不死！

Push

推呀

加油

推!
其實政府縮(冷處理)已經代表我地成功緊, 可以幫自己打打氣, 但唔好自滿, 因為係未贏架, 我地要既係勝利!
佢唔可能365日唔出黎, 我地住得係香港, 怕同你鬥長命?

推

做好心理準備
唔係話做左就有成果
要長期作戰

長遠黎講都係推翻政府
短中長期要做的係保持市民的關注度
可能係搞一星期一次的圍狗屋或者不合作運動

好難長期作戰
好多香港人真係手停口停
反而香港人有冇人可以係外國組織勢力，變成地下勢力
好似當年孫中山以日本同香港為基地
當年清政府冇能力管香港同日本
依家香港就唔可以作為基地
同埋要做到好似anonymous 咁神秘
咁樣開始組織反共勢力
不過呢種方法要好長時間都有人脈

下一步：分化袁志偉同前線TVB記者

就算今次輸或贏都好
大家一定唔可以再好似雨革後咁
唔再理香港
呢樣係個仆街政府最想見到既

對極，要教育香港市民咩嘢係好嘅價值觀，絕對唔係中國模式

同埋要voice out俾全世界知我地係企喺人類文明嘅一面，唔係因為華人嘅身份就一定企喺中國嗰邊，幫理不幫親，我地首先唔係中國人，而係世界嘅公民

政府嗰班對於我哋嘅大局嚟講，只不過係一班跳樑小丑，你有理冷處理，我地有更加偉大嘅目標要實現

打不死

忍！要有耐性，等G20後，會有變化。宜家响博奕中，大家等對方出錯，所以要等和忍。🙏🙏

Pish